突發藍田突然間多人

圖呢

btw 無圖無真相 樓豬放張相再講

你老母依加比狗強姦緊呀

邊個位？

圖呢屌你
吹左成撚日悶唔悶

屌有囉而家咪

牛屎區日撚日都係咁架啦

自己救自己啦 唔洗求人
個個帶菜刀 保護好自己
係真係戲都係黑警有份
個個菜刀出街
睇下政府點收科

黑社會30萬
行得走得市民有
150萬都5對1
你有老牛我有菜刀

大家想唔想帶刀帶架撐保護自己？投票

Push

連儂牆傾下時局啫

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

平時都咁多人架啦

呢個位好似係連儂牆 啟田街市對出

收到風，肥屍話要打落銅鑼灣

啓田商場門口

唔知係咪連儂牆嘈

on9?極度懷疑你係咪藍田人 呢個位係連儂牆 入夜就會多人 行申 晚晚放工都會行過寫張

屌你老母 你係咪語障 ?

地點無 , 圖無 , 細節無 , 你出乜撚野 POST 呀?

屌你老母
我咪講撚左唔知係咩事睇下有無巴打知咩事囉

聽到屌哂老母平時連儂牆都好少執爭
要屌屌爆佢

屌你老母 你自己望下你自己 #0 打左乜撚野 ?

On9 我member左呀仆街

ON 9 , 你真係智障架喎

我依唔係 member ? 你以為我睇唔到 ?

我係屌你 #1 , 乜春details 都無打呀 , 撚樣

今晚有放映

屌 你住上面又唔撚落去睇 屌你係到問問問

2019仲咁矇

啟田？ 1分鐘前車經過 係多人但冇事

屌你老母 你係唔撚係住藍田

有fd話係放映會

播映會咋
利申：5分鐘前係嗰度

on9 post

垃圾樓主

隨時ready 落去

放映會嚟

有事請出聲 5 分鐘即到

知道 始終藍田係紅區

連儂牆播片姐
引左班人去睇

利申藍田人，岩岩落完去買泰粉食

個間好食呀，尋晚都食左

放映會啊！樓豬又棍制造恐慌

海南雞咸肉正，我晚晚食完都會過對面連儂牆hea陣

邊間?等我得閒經過去食下。

譚仔隔離，8點到就關門
btw轉頭再落去企陣支持下班後生先

講野食第二度講啦屌你老母

呢個位日日都係連儂牆黎架啦

圖呢？咪撚再唯恐天下不亂啦好撚過癮？

籃田地鐵站一出不嬲都多人嫁啦, 你係咪ON9嫁? 你唔好去話旺角突然多人? ON9仔玩撚夠未呀?

好和平 唔好嚇親人啦

啟田對出係連儂牆個位
淨係想問樓主係咪藍田人

咪柒放流料

就算冇連農場呢個位每日都有啲人

blocking

屌得好

真係吊你老尾
唔撚住藍田都知個嗰位係連儂牆
仆你個街，呢個時勢就咪撚做標題黨
引人入黎驚啦，嘜春證據都無，講又講到唔撚清唔撚楚咁，就咪撚學人問po啦，開黎把撚呀？

放映會呀

以為又有人係藍田屌板

樓主北京人

有放映會呀

個個位連儂牆嚟, 呢個時間不嬲都有咁上下人流
另外龍津對出都有牆, 成日畀人撕
各位藍田巴打得閒印多啲長輩圖去補
朝朝都好多老一輩睇
辛苦曬各位

Ok

source呢 p牌仔

好似話你老母同隻狗開大片

無source就收皮啦

blocked

上緊黎你屋企搵你

邊個黎？

開緊投影播片啫

好彩一次都無食過